帳號名駁電影對白

大家請盡情發揮

點駁呀

廣告對白就得

一飛沖天

等我用自己舉個例 你條女雞黎咋

照殺

你個名 贏左

我意思係我個名駁唔到

我好想駁樓主個名喎
三萬蚊過夜啊夜唔夜啊夜唔夜

咁刺激！？

有啲矛盾

有冇啱我啲

嚇到我心都離一離